<resources>
    <string name="app_name">TriviApp Estudiantil</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="objetivo">La aplicacion fue creada por estudiantes, con el objetivo de practicar preguntas de las asignaturas que los mismos estudiantes van agregando a las materias para crear cuestionarios, si son 100 estudiantes en una catedra, cada uno agrega una pregunta y ya se forman 100 preguntas para practicar para los examanes, los administradores tambien estan encargados de agregar preguntas.\nLA CARRERA CON LOS ESTUDIANTES MAS ORGANIZADOS, SON LOS QUE MAS PROVECHO LE SACARAN A LA APLICACION</string>
    <string name="ma">Materias agregadas por estudiantes:</string>
    <string name="anuncios">▶Puede aumentar sus intentos viendo un pequeño anuncio, lo cual le dan 5 intentos mas, es una manera de ayudar al desarrollador\n●(TIPs: Cuando vea el icono de intentos en amarillo significa que hay videos disponibles para ver, para volver a ver mas anuncios puede probar volver a entrar a la app o gastar un Int)</string>
    <string name="donacion">Tu donación, ya sea económica u otro tipo de apoyo, contribuirá directamente a respaldar el continuo desarrollo y mejora de esta aplicación. Es una manera tangible de mostrar tu gratitud y reconocimiento por el arduo trabajo que estoy dedicando a este proyecto.\n\nTu disposición a contribuir con 100, 500 o incluso 1000 pesos es increíblemente apreciada. Cada uno de esos montos marca una diferencia significativa y respalda directamente el esfuerzo continuo para mantener y mejorar esta herramienta educativa gratuita.\n Al decidir donar y presionar el boton, se te explicara como puedes hacerla, ya sea por tranferencia o efectivo\n</string>
    <string name="inicio">Hola</string>
    <string name="txtAdmin">Si quieres ser parte de los administradores y asi colaborar con la aplicacion:\n\n▶Obtendras nuevas funciones dentro de la aplicacion para editar las preguntas que se suban\n▶Se te enseñara como formular preguntas para las materias y luego subir esas preguntas de una manera mas facil a la base de datos\n▶Obtendras beneficios de administradores</string>
    <string name="utilizarApp"> ▶Como utilzar la aplicacion:\nEl primer paso es seleccionar una carrera, Segundo paso seleccionar un año de la carrera, Tercer paso es seleccionar la materia que cursan, y ultimo paso es agregar preguntas y practicar,\n  ▶Anuncios:\nLos anuncios son una forma de mantener la aplicacion\n  ▶Administradores:\nPara cada asignatura puede existir uno o mas administradores, que serian los propios estudiantes \n  ▶Grupos:\nExisten grupos de telegram para cada carrera \n  ▶Intentos:\nLos intentos son ilimitados y se suma a medida que haya anuncios disponibles para ver,\n  ▶Puntaje de los cuestionarios:\nLos puntajes seran eliminados cada vez que se actualicen los las unidades de sus respectivas asignaturas, esto se va a realizar para promover el repaso semanal."</string>
    <string name="presentacion">¡Hola a todos!\n\nMe complace presentarles esta aplicación que ha sido un proyecto de mucha dedicación personal. Desde el primer día, he estado trabajando con lo que soy el único creador y desarrollador, trabajando incansablemente para construir una herramienta que simplifique el estudios y te ayude a enfrentar esos desafiantes exámenes universitarios.\n\nEsta aplicación nació de una experiencia que todos los estudiantes conocemos demasiado bien: esos días finales de exámenes en los que el tiempo se escapa y las materias se acumulan. Fue en uno de esos momentos que tuve una idea: ¿por qué no crear una aplicación que ahorre tiempo y esfuerzo? Así es como comenzó este proyecto, en febrero del 2023.\n\nEl camino no ha sido fácil, pero cada obstáculo que encontré me impulsó a superarlo. Hubo momentos en los que la idea de abandonar cruzó mi mente, pero no sé de dónde saqué la fuerza para continuar. Varios meses de trabajo constante,cada noche resolviendo problemas que parecían insuperables, y aquí estamos.\n\nEsta aplicación es mi contribución personal para hacer la vida académica un poco más sencilla y efectiva. Cada función, cada detalle, ha sido diseñado pensando en facilitar al estudiante su estudio y en cómo puedes repasar en cualquier lugar, ya sea antes de acostarte o al levantarte.\nAunque soy el único creador, tu apoyo y retroalimentación son lo que realmente da vida a esta aplicación.Gracias por ser parte de esta comunidad de estudiantes comprometidos.\n\n Atte Guido, Un estudiante"</string>
</resources>